令人無法解釋的現象

點解每日公布確診個案不是20就是30,而一連幾日敲鑼打鼓封村鎖樓強迫檢驗的卻是食白果?市民完全有理由懷疑測試劑質素有問題。早前有國家稱中國試劑合格率僅百分之39。難道醫管局用的和衛生署用的並非同一款?

乜仲信正苦

確疹幾多係佢話事